散呀屌你老母！！！！！！！！！

有警察內應話有狗上左車黎緊！！！！